# CalculatorPlusProject

Siga as Orientações a seguir:
Crie um projeto no Gitlab, na conta de um dos membros, todos devem realizar o teste no mesmo projeto, me adicione como membro maintainer do projeto, @daves.martins.professor
Cada membro da equipe deve testar um requisito